許賢豪哥奀星Locker佢地係咪波台手足嚟？

今日波台喺度狂屌啲傻閪懶好笑個個post都貼潮文，今晚就出新片講呢樣嘢

友哥係其中一個
魚台谷係人都知

收到wind係賓焦樂反四個

真

Post 試當真Channel嘅波台第一人好有嫌疑

許賢係

賓=游學修

即係邊個

唔暴真野

人少少。。。。5京啦

試當真=高質
波台手足=高質
試當真=波台手足 confirmed

有無人有睇開試當真

豪哥利狗來 自己估下邊個

馬度馬高沙？

許賢豪哥 係

HI
賢仔

豪哥=落哥
腎哥=反哥
修哥=東哥

蘇豪曼迷 許賢阿狗 阿修花迷

邊撚個阿修呀